Admin，我想問下……

我上傳唔到圖片，呢個情況係今日先發生，有咩解決方法？